肥婆 ICON 都用得，點解 EMOJI 唔用得？

答我啊屌你老味

##fatc

連登已玩完

咁condom都得啦

你堅持到一陣用咪得囉

得 ios 用到？

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

表情撚都得啦>3<

喂，肥婆都得，咁condom都得啦！

番高登好過

ching講得好👍emoji傳神好多😎